女朋友m痛

佢whatsapp話m痛出唔到街 我打緊機 心諗痛咗十幾年都未慣 覆咗句渣ga 點氹返佢好

你死撚梗啦 條女M痛仲笑鳩佢渣

覆左句渣ga 咁仲氹乜姐

佢依家電話都唔聽上次笑佢打機廢都無咁嬲

痛會慣架咩 我個個月鏈鳩你春袋 你會唔會慣

渣ga

冇女朋友咪唔洗煩住你打機 樓誰企硬唔好氹 氹得一次就不世 等佢黎say sorry

惺渣ga

你哋屌得我好啱我聽朝買盒止痛藥去搵佢啦

第一次覺得連登有咁多絲打

你有冇試過赤腳落西踢到櫃角？
你唔踢多幾次習慣下？

同佢講飲暖水

右手send俾左手？